想問下而家裴勇俊, rain 嗰啲喺韓國係咪收曬皮?

有冇人熟韓國嘢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

psy, 金秀賢

不過psy轉左做後台野

裴勇俊做左老細無拍野好耐

rain 好似就真係無noise 啦，可能有拍劇個d， 但無話題性
其實佢紅已經神奇，樣，歌，舞，都只係一般質素

可能我唔係女， 唔識欣賞

兩個都上曬岸啦

金秀賢未入伍已經
佢班師奶粉煩到爆

Rain就唔知，淨係知裴勇俊上哂神枱，仲要係大老細

歌或者唱功可能需要討論，但Rain就係勁在跳舞，韓國人就係鍾意佢呢種舞台風格，同埋其實佢都上咗岸喇，又結埋婚

揾夠咪上岸囉 仲想點
唔通真係做足成世咩

你講個兩個之後我淨係識到李準基

而家韓國係我TWICE揸旗
其他全部都係垃圾

rain都叫一般 唱跳live既實力 韓國而家都未有後輩超越到佢
一早上左神枱啦 以前咁紅賺夠晒 早幾年自己開左公司啦